買鬚刨

有無巴打係hktv mall買過百靈d鬚刨
好唔好用 黎貨有無壞？？

Amazon買，平一半，百靈呢啲德國產嘢應該冇咁易壞嘅
利申：用緊9095cc

百靈好用

Amazon jp, seller係 big camera
搵代運寄返黎 9095cc 1500有找

鬚刨係唔係唔乾淨

日本amazon水貨
香港都有保

我買左9095cc

HKTV買左用緊冇問題, 日本水貨, 上網搵返中文說明書

我有隻9024買多左有興趣？

9040

$2300 trade?

ching買左邊隻

咁姐係唔係德國做?

用緊pan記既lamdash

唔會, 除非你好似鬼佬個D生得咁快咁多

係德國製造